林鄭強制檢測將造成的人權災難； 中共懲罰澳洲，原來為左向美國找數？︱ 奪命Loudzone

林鄭強制檢測將造成的人權災難；
中共懲罰澳洲，原來為左向美國找數？︱
奪命Loudzone(第5節)
20年10月21日

香港花生
214K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

呢條垃圾死唔斷氣